博彩股 - 10日內包你賺20% - PENN

PENN
我23.8上左車啦， 你地上左未？快過郵輪上太空

第二推介： ＢＹＤ

路易斯安那州和密西西比州雖然比拉斯維加斯和新澤西州大西洋城的中心小得多，但它們都是美國最大的博彩市場。這兩個州的賭場在關閉兩個月後，分別於週一和週四開門營業。

根據博彩協會的最新報告，路易斯安那州是第五大商業賭場市場，2018年的年收入為25.6億美元。密西西比州以21.4億美元位居第七。排名前三的州是仍然關閉的內華達州、賓夕法尼亞州和新澤西州。

過多２星期開埋其他地方，啲黑鬼失業無野做個個走去借錢賭錢，情況同Obama 失業潮一樣，博彩股會大爆升。 要上車既請及早

最後上車機會 25

跟呢隻

博伊德遊戲(Boyd Gaming)(比亞迪+5.3%)本週宣佈，在獲得最終監管批准後，計劃恢復路易斯安那州和密西西比州七家酒店的運營。

博伊德還計劃下週恢復路易斯安那州另外兩處物業的運營。

重新開放後，博伊德酒店將按照州和地方的要求，在有限的便利設施和容量限制下運營。

樓主一開POST即跌

升升跌跌實有, 坐穩就得, 如果頭先你25 買左而家都賺過百萬

賺過百萬

你想賺過億?

思路唔錯

上車未

睇落隻byd岩岩破位好過penn連升左幾日小小

2隻都唔差,

MGM點睇

冇睇開。買返PENN算,貪佢手遊老虎機都有錢賺

1371 算唔算？ 真係升左100% 🙄

唔算

又係你 水人入局

on9？

升到啪啪聲

盤前已經＋7％

byd 都6％

千萬千萬 唔好放， 一定有排升

未入？ 早2日有跟我入 今日已經係34％

fat fat

留名學野

＋8.3% 盤中 上望 27

25.7 now 未上車好快啲上，開左咪屌鬼唔等你 我就23蚊本。

BYD點睇 19.8入唔入好？

qe有鬼阻力位

你預升到幾多

又扮升唔起 一間一定直接扯上去頂天花

BYD 升咁少

咩價都係低位

最後一分鐘落order
19.19 同埋25.594 入左少少

33 基本

夠happy下啦

準備上太空， 我去著定太空衣先

26.95

咁搞法今日27.8都得wor, 26.3 再入啲先

早幾日錯過左

失業潮一日未過都有排升。

gel多啲都仲得

27蚊係弱力位

證明你冇睇開， 破就破撚硬

依個位一破可以加注

35蚊都6利息，現價 26蚊唔買都on9 呢隻野開返2個洲既老虎機就爆左70％ 仲有其他一開哂，包你爽過叫雞。

係

上車吧啦

好快28.5 信不信 跟不跟由你地， 睇住佢大

27 必定回一波， 等空池買回就升架啦， 只殺熊友。

盤中有機會跌返D

上望幾多先到頂 GUN

33

每到整數位成日引人沽空佢， 之後一波拉升扯爆空頭

27 一定 上 28 等空頭補倉

而加先入 仲值唔值博?

入 再問就冇肉食。

值，睇遠少少上30

gun 之前已有byd

28止賺？

垃圾 睇唔起你， 講明會上到30

買緊同類另一隻 加油

27.5 ready

聽日到30?

邊隻

輸penn好多

對唔住呀大師
睇唔切你既留言

下星期啦

啱啱入咗byd
樓主覺得幾多先放好？

唔錯， 值得strong hold

25

但penn真係勁好多 諗緊好唔好換小小馬

隻假肉 BYND好似無曬人提
個個諗住strong hold到200?

唔好睇少啲黑鬼賭錢， 而家借埋錢比佢地去賭，今季業績好過 上年同期都唔出奇，失業潮必備就係 博彩股

200

驚西

penn & rick

cccl 1.220入左 有冇人有入

ASML 52 WEEKS HIGH

set 1.73走人算, 一陣1.75爆

熔斷GG了

走左轉， 下轉等 1.33

真係1.77爆左

勁

PENN 比返個23.8我上車得唔得

等下次肺炎

樓主仲有無推介

26.5 未入既好入 個天又比機會你地 短抄都一定賺

是但執隻都差唔多 czr早排都唔錯。

短炒玩下CCCL 1.36in

入左

心態好緊要 唔洗驚

開翻十個賭場起碼升到30

跌啦 樓主今次會唔會燈 以前未爆肺炎之前你好準

崩盤了

1.46 走人 又 10幾個%

40都黎

咪撚生人唔生膽

仲升緊9%
0驚

依加先睇到 買咩好

大家觀望下算
樓主係肺炎爆發後 曾經燈力十足做淡友

頭1個鐘上落大是常識吧

之後打橫等到3點爆升

唔洗3點

米gel

寧願唔賺好過暴跌斷手斷腳
樓主今次中左 以後都GUN

未入貨既手足快入

等位回到25.8入
跟左BYD

買少少跟下冇死

頭先咪25.8

岩岩先返到屋企

跟咗200股

升5% 就過百萬利潤

果然有米

跌個小小驚到叫哂春咁 咪撚咁淆好冇

等有一日轉燈先算

咩位入?
忍唔住 細細地跟左50股 試下個燈力

OOKK LA

等25.1 再加

又送錢 25.2 再買

Molamola

6000股

25.2 排左一大堆電腦盤, 有排拉, 要入好入

MO 你老母~!唔好逼我講粗口破功

大師發功

連登仔推介

一個老母彈你上 27

唔信就過主~

信你可以熄電話瞓覺聽朝起身收錢？

推到上熱門G得

䣓離post CARR真係賺，跟左先

可以 基本野 25.2 補足彈藥

我成本冇你咁低頭先明知係高位冇放到

SOXL 139走左 屌

唔怕. 信者得救

26.5平均，等上30

準備25.7 扮哂野彈洛去CAP水, 再直上 27

識貨

訓先 , 等30睇樓

三個月前買入 升左一倍

退休未

未啦 我學生小本投資 贏好少錢

26.1

細細地跟500股25蚊睇吓兩粒鐘內買唔買到

驚到瀨屎未

準備跳ifc

上唔返26，點算

強大沽壓

你地諗住過唔過夜

NO

連登仔個個買又燈

買左一股支持樓主

落軌

你地平時買幾多
買10股賺緊10蚊

回緊 大心臟

講完 又插落去

淆底既就唔撚好買

收錢買早餐

尋日高追咗都有錢賺

買得少

一貫作風,
睇中, 冇買, 升

基本野 等30蚊

BIG

今晚可能會有一波段 回調，但短期目標為33不變。

想賺到盡既可以開市放啲先 中段先吸返

岩訓醒又執十幾萬

真係成球隊入去

咁另一隻byd 尼

same same

唔通拎幾百蚊去炒咩 哂精神

屌, 美股真好, 升就係升

要洗晒港股D 濕鳩思維

樓主有料
琴日早上睇完想跟但夜晚唔記得左
今日高j都要入

跟

垃圾港女

樓主點諗到買賭股？

本多終勝

啱啱路過
樓主好波

用我個豬腦

ERI點睇25.5 入 30 放左

識野

仲有得升？

好 信樓主 如果夜晚ERI回調到29-30
我就all in

40

問銀行借都要買

in 博彩 we trust nigga

樓主喺美國住過?

航空股有咩推介？

唔好9up 飛機 而家送機票比你你都唔敢飛

飛得, 飛完去到14日, 返黎又14日

應該唔係指而家，但之後都唔睇好？

唔係呢一兩個月既事

樓主係咪近排賺夠都想俾人賺下？

有錢一齊搵 要輸一齊輸

仲航空股， 我買是但一隻科技股2年後都跑贏你啦， 我走幾十轉你啲錢都仲壓升唔識滾大，等真係航空變火箭個刻先買都未遲，而家買其他滾大舊錢先啦

仲有咩股推介

大師

工程股，第日協助廠房搬返美國國土，金毛就快谷行工程，等非農條數靚仔啲

比個字母嚟 GUN

等於我2星期前入去笑鳩BA 把人 ， 我話先但買隻visa都贏，而家VISA升左20幾％ 而家BA仲係130，班人都仲坐貨

大師用咩app睇股？

VISA 圖好靚

今晚想入多d

今晚走唔走

＃185

呢隻一回調就連跌幾日

今晚邊隻咩價位可入？

邊隻咩位都入得啦

lm

今晚上一上28蚊先得唔得

27.5走左先，3點再入

27.8走咗

今晚穿 29， 沽中資套美股， 27再加碼補滿倉

27.7 走左

27.9走左 夜啲再入

4.22買左 40萬CNTY
有興趣可睇下

今日個波幅細咁多

跟入500股

跟唔切

on9

樓主有料

回緊

CNTY應該有消息會出，好似係。

望5蚊

幾時

短炒MYOS 現價1.33

BYD搞乜

回番晒

穿27

係你補貨既時機，跌個少少唔好精神咁緊張

轉頭就升返28，明顯跑贏哂大市，大市跌先拉低。

啱
祝贏

myos有冇指引

等下一波

已經返27.8， 冇呃你啦，驚西

27.99 等 27.2再入滿貨

好有料

樓主淨係買penn冇byd

冇 廢是睇2隻同樣。

等MYOS 抄上去一波玩下好過 1.15現價

買呢d不如買AMD TSM

EA好靚仔，衰在少人買賣

世紀賭場仲keep唔keep

樓主點解可以捉到哂路
可唔可以分享一下

信大師 唔驚

28.2

山撚左3個月都可以冇乜蝕錢. 靠手機賭博GAME搵多左。
下星期開返10間. 起碼33蚊先叫平衡啦。

今晚有冇機會回返

10日會唔會變左 80% 唔係 20%

連27蚊反彈上去都知wo
點做到

#185
今晚可能會有一波段 回調，但短期目標為33不變。

想賺到盡既可以開市放啲先 中段先吸返

唔知幾時補番多d貨好

是撚但啦

myos繼續hold多陣先？

宜家仲入唔入得切 怕高追危險 幾多入好？

幾時再入貨好

冇KEEP了. 冇人玩

28.5大把人放 等下先囉, 做下波段

有排都未高啦

準撚到

下次咩價可以入？

高J唔J得過

33 前

絕對正確

賺到盡: 28.6 放一轉先 SET 27.5 入

入多500世紀賭場

仲會回到27.5咩

鄧鄧佢先

4.95 好SET

唔跌

咪咁撚心急好嗎

已跟

升緊

會唔會直上30

升唔撚停

狂升 好彩琴日聽樓豬講左 25.1入左
今日回調27果時再溝左轉

ERI仲keep唔keep

升得好急

00200 新濠國際發展推介推介💕💕

咁都無計

過到29.5先諗, 0壓力沖線就唔洗諗去馬

肥過肥仔水。

CNTY 未補裝既可以睇一睇

Byd唔識郁咁

回緊？

可以

緊係啦 Byd 啲人咪去哂 PENN

又比機會未滿裝既巴打入裝。

入唔到penn

4.9。

呢隻野跌過去6蚊

CNTY 我愚見, 4.73 封頂今晚, 走人先。集火PENN

PENN唔上唔落
冇入過，走晒雞

好，即刻放咗1000股

有

賺少少走咗先多謝樓主

又回

樓主 幾錢入好

仲上

穿左4.79似乎可以入

依個位唔上唔落 唔敢入

炒美股畏高驚輸都係贏唔到錢

Lm

正

30蚊放曬

大家贏到錢

多謝巴打推介 BYD見弱走左
CNTY PENN 就追左 fat fat

Penn 30放？

無位入番

LM

Byd 係咪上唔到，定等

byd 應該要坐。

CNTY 睇多轉先， PENN 33

我set 27.5 入唔到

入左幾張CALL先

收到

Ching唔係28.6放哂咩你

可以入返架

你幾錢入返

留返果d 咪唔怕囉
好似澳門咁, 剩係得賭業(偏門)搵錢
齋搵水魚, 理撚得你

其他果d 咪走晒, 用行動話比你知佢唔接受囉
除左賭之外, 得返中資, 國企

好有機會直上32

尋晚27蚊有位入㗎

巴打 CNty現價點睇？

CNTY仲渣緊，今晚點睇

因為遲左set

byd真係好廢

點解咁睇好賭股

28.5

開始回了 可補倉

跌緊喎大佬

唔洗咁緊限 今晚乜都跌， 等後段再入貨。

29.2 補左倉

Same
不過信樓主個概念
黑鬼賭＄真心癲

下星期二就會大爆升多一次，下星期一重開11個州比人賭錢

再冇得賭錢，啲人開始搶野打劫，所以點解要先開娛樂場所但就唔比酒店開

好，入1000股

掛28先

我都高位上車

諗緊加penn 定cnty 好

28入唔到就倒升返

遲左唔敢入

我知我垃圾

上返29.2了

望住28.3嗰下無入 依家就快升左一蚊

開始升返

28.5都已經好抵入 星期二盤前爆升唔好喊出黎話上唔到車

絕對唔會，死人都唔會再封

今日低開24400，博彩股都仲可以企硬琴日收市價，值唔值得入自己判斷啦。

penn

點睇mgm?

今日先睇到呢個post
錯失了

屌一樣
買完個飯返嚟已經升咗一蚊

點解咁有信心

準備入翻

29啦

用我個豬腦諗都知啦. 再封就唔係20000億救市, 就係世界大戰

全線跌市, 企硬 28- 29, 自己思考入幾多啦。

睇黎今日中段再上30都好容易

MGM 多渡假野, 冇人接。

入幾多股好？

侵侵好似前兩日先開聲講到話就算second wave都唔會close the country

唔夠本
CNTY 可以嗎

上左車

28.6賣完又28.6上番車

SET 4.6

唔遲

跟，concept幾好

睇到幾多放？

追唔追penn好

CNTY 好似冇咩力上去

CNTY 唔撚郁

33前

擺過夜？

33走？

ERI

一定要！！

現價入？

29.2衝入左

又爆啦

均價$27.64

點解個個壓晒落penn到 最高位收好癲

盤後仲黎緊料

臨收市入左Penn同byd

Penn

追左d 好撚On9

襯星期一休市大利好數據出黎之前, 道指唔跌都要逼住庄家高位入貨。 等星期二吧! 訓先 來緊星期二公佈第二隻 抽升 工程股。

gun

小總結一下，由我叫大家買到今日足足升左３５％左右，扣除手續費賺約４５萬。用緊牛牛就唔曬單了，詳細交易買賣點自己追ＰＯＳＴ睇圖。

今晚交易圖

點解咁有信心 玩左呢隻野好耐？

事實，工又冇得返，又冇得賭錢，會開始癲。 賭場第一日開門係人多到要排隊限人數入去，所以好幾隻先爆升。

靠你了🙏🏻

另外，可以繼續沽空ＢＡ，１４１沽空１２００股，望１２０止賺。
１３７現有價位利潤相當高。

點解睇淡BA?

言之尚早，現階段垃圾股！

thx 短期係冇咩景不過講到沽佢我又唔敢

哇 勁撚到 全部高位放

巴打好勁
你會唔會炒指？

會

樓主用咩指標架？次次低買高賣

ＦＥＥＬ

點學呀咁

比錢ＦＥＥＬ下

留名跟進

琴晚跟機$29 入左
樓主點睇DAL 同 AAL

gun了

訓住掛30.5又真係放左

勁撚到

巴

唔識想問：day trade 咁密 margin acc 當唔駛理T+2 rule ，如果係大額（margin) 等於牛牛借足7次錢俾你?息好似好甘... 定係樓主係用自己cash acc?

但咁多網上賭場

佢堅cash

Penn 止賺set幾多？

工程股留意邊隻？

低買高賣點做到

癲撚到....食晒咁多波 點做到

最後升到上33 就暴插？

樓主唔通係第2個山貓哥

比較想知係噤多隻賭股，點睇到依隻會爆升呢？
又點解其他賭股走勢冇佢噤強呢？
應該係話，點捕捉到佢

樓主勁Gun

技術分析

睇個圖真係
點做到 拜下師先

是撚但買, 冇技術分析

重點係唔好輕易破功, 少講粗口

升得慢, 時間成本重, 換股

用我個豬腦睇

你平時高買低賣? 咁咪下次想賣就買 , 想買就賣

分析中

333333333

margin day trade 計日息一次 + plan 2

我借2M 先收我700度, 我是但升 0.1% trade 一次都 cover左再有賺啦

大師加油

今次換邊隻 GUN 比我回多次血

咪扮野啦

等跟樓主
聽樓主講26.5入Penn果然有錢執
跟隔離post買CARR又執到，連登好多股神

樓主等你工程股

等樓主工程股，星期二入

入 jhx 工程股？

fat

信左巴打有錢執
留言多謝先

要跟樓主學野
學生哥之前炒options輸左十幾皮獎學金
除左藥果隻股有無咩好介紹

仲有戒丁，唔係就會變麵麵

Byd 冇料到

樓主penn 執左少少 但之後29頭入唔切
想問下你有冇玩開航空股
點睇DAL
利申22.6入左

你炒ccl呀？

Oxy

買下油咪算囉

同路人....入左DAL
無事既

真係想學下野
投資新手

$26跟左樓主
嬴左$10000

樓主可唔可以留一留tg 有嘢想問你

有冇心水

工程股 ： Jacob's Engineering Group

暗標 不解釋。黎緊建電子廠，中國廠搬返美國國土。 而家設計階段開始。jacobs 主力做 。

NYSE: J?

長揸

J

諗起卡森同南能跟你買
但南能貪心搞到1蚊止蝕

幾時入手

好啊！ 想問幾錢放好 28入

PENN琴日所有場爆人， 股價調高至 43蚊止賺

現價32.4

巴打會唔會加碼

信巴打

果日睇完post 28.5入 好爽皮

IN 把打 WE TRUST

點解咁多內幕料

Penn仲入唔入得

等回調到 30左右可加持
J可以開市入手

Mgnx 定J好

MGNX

邊條仆街拎我料放去收錢tg group

巴penn仲入唔入得過

做呢行

Penn直接開兩星期後42蚊call得嗎？

你個名都幾正

巴打照咁睇應該依家放，等回調30再入手？（28.5入）

我欣賞你，38算啦

我都想知😥係港股輸左

買penn不如買BYD好過喇 升值空間大啲

樓主正職係醫生

唔怪得我係咁搵新聞都冇講

null

咁又唔洗

入

咁仆街

郁得好慢喎

主疹醫生

少人留意倒佢姐

求拯救蒼生

樓主勁

希望大家日日贏大錢，幫幫手足！！唔好忘記佢哋

22 入too

想入DAL

應該輪住炒 開到邊間升邊間

而家仲入唔入好

拉

我24.15放左 升得太跨

mgm 淆底星期五放左
得返dal cnty

咁都拉

Cnty 屎咁 唔上唔落

再入 Penn 同 mgnx all in

俾D 耐性
我dal mgm 都左段跌

有咩股可現階段入

有乜好消息？好易中伏

ccl

就黎到目標價33蚊

樓主
J係諗住長揸？

Jacob 樓誰估計要揸幾耐？

認真
留意賭股既不如買etf pej

而加仲入唔入好

Byd 25蚊止賺

PENN vs Dis VS DAL
邊隻好

你點知賭王 死

咪撚理隻五毛

Sorry 無睇到五毛咪玩美股啦 入福壽園啱你地

你而家再去睇吓 美國佬瞓醒啦

PENN 可唔可以跌一跌比我買貨

郁喇

咁你千祈唔好入呀

樓主 油 郵輪 飛機
邊隻你會選擇入手

發達機會唔把握就冇

先用錢滾存其他板塊 , 第日升返 20 30% 先買 航空, 穩賺少D 唔洗坐貨

1星期有成效

如果penn mgnx j 揀邊隻

mgnx呢

幾日

交易量行先

今晚隻隻賭股都大升

內華達州賭場為6月4日重新開業日期做準備

唔想高J住

你隻MGNX 幾錢入架，你有無買VTIQ?

求穩定唔貪心 , 想賺幾個% 既就買定 CZR 穩!

10幾

CLRB 炒

放唔放 仲有無得升

樓主pin左 我諗penn要擺多一個星期升10蚊都要啲時間

回番啲，入唔入好

不問價入？

有冇邊隻推

同問

Jacob唔錯喎

回緊 入唔入d?

J現價入ok?

已入PENN

跌到31

J回緊

32.1 入左表示

30.8

32.4
唯有坐啦 等返幾日

升左禁多仲禁大膽高追加油

除非你ＰＨ入到貨，回一回到低位先買，唔好成日高J，記住

請教咩係PH?

public holiday

31入左，等3點爆上黎

屌早知盤前放
坐艇好冇癮

CNTY 係咪到頂了

回就冇人敢入

你有冇入

會 但我之前都有d

大莊樓主走哂貨了？

樓主莊黎

笑撚左

笑死

樓主潛撚咗水

咪撚on9 隻隻都跌緊 驚到西咁做乜鳩

等佢沖返28 29 再補貨 唔洗問

潛你老母 24小時睇住你留言啊

想問有無走左轉今日
見你先前次次都高位走左轉

冇 150萬 30蚊

大家俾啲耐性，隻隻買完即刻爆咩

食得咸魚抵得渴，樓主20零蚊已經推介penn
回少少落30蚊就話人莊家
賭股重有byd同cnty,又唔見有人敢入？

公道講 樓主都話回到30蚊先再入

係咁 呢d po一hit
個日就跌 好撚準
靜到死就爆升

信樓主眼光

利伸：
PENN 28.5
J 80
BYD 20.7
MGNX 26

輸打贏要

樓主想問PENN同MGNX邊隻過夜好D

所以有靚股靜靜雞賺好過上連登受氣
新股概念DKNG一個月都升左5成啦
根本今期買賭股係正路，生意淡薄唔賭錢有咩做

mgnx 樓主唔係話坐幾日先咩

坐定定就得

連登仔係咁
波台到財經台都係

連登見光死

我cnty penn都加左

想穩既咪入PEJ囉

本身排緊28.5加倉 又上翻

樓主推緊港股果陣已經食緊

Penn目標幾多？ 29.5加左

點解會升
賭王過左身

人地penn係搖擺賓州開賭,亞洲賭場仔關鬼事咩

買美股？

小賭怡情大賭變李嘉誠

BYD 樓主係幾時講

第一日

(Jacobs Engineering Group) 睇 90 穿上次。

好前下

30.5入唔入樓主

80入左小小

Ching mgnx有無止蝕

mgnx有d唔對路 唔知29/1號上唔上到返去

今個星期上唔上得翻32

尾市追左d dkng

希望聽日升返 賺少少都好

mgm爆升
呢一兩日再跌就放了

好股推一推先 28.5 鎮石底

尋晚妹左咁耐 一放就升

屌佢老味
呢個真

早知尋日盤前放左算

上禮拜冇信心, 一回就放左
仲要低位
好彩都叫賺少少

無疫症惡化的話，PENN 應該會依家呢個位整合一下，然後就磨上去

$29 入

想問下大麻股係咪炒完？

應該行番range

日日升

樓主睇幾時入航空股好

樓主深潛左？

30走晒

deep V 彈番

大家冷靜，我唔係潛水，係比狗拉左，坐左20幾個鐘話走得

無事嗎？

食完飯比人拉左 r撚哂頭

大爆升 上呀 28.5鑽石底 上望55

😥

周期性下跌，長期持有可以做下段位交易，直到換手率低於9％

師兄無事就好了

黑警死老母死老豆一世中愛滋

樓主respect 黑警死全家

樓主J諗住咩位走？

今日全線跌 ，長期黎講等90

咩90？

PENN 要入好機會。今晚全線沽爆，股價亦然硬淨，28.7已經相當唔錯

樓主無啦啦俾人捉左

琴日凌晨都仲有叫人28 29 入貨

黑驚睇完輸到甘就拉左樓主

震傻散姐 賭場開返 日日有盈利 25蚊鑽石底

請問BYD同一睇法？

30蚊入左PENN 係咪要strong hold 等佢升上32

琴晚31入左...

31.8

32.4
冇人會高過我啦？

買咗幾多股先？

溝左貨
200 @30.5

W
玩撚完未

過山車咁

好快升返啦

原來大家一買買咁多 跌一跌真係會震走

500

可溝

睇咗樓主出邊個post 好彩你咁早出得返黎
仲等你搵啲勁股架

樓主 有冇短期獲利位 坐唔定 想食下波幅 好難直坐到43

30.755 放哂了 睇黎都橫行一陣
睇下有冇波幅食下追翻mgnx個啲

28.7 加左貨已經又賺2蚊

依家30.86啦喎 仲溝得咩？
btw有冇其他股推介 ？
隻mgnx斬完蝕咗2千幾usd

頭先叫溝, 跌到咁先係去到-1.5%咁硬! 短線都係 35左右, 長遠4字頭唔難。 我好相信今季業已職分分鐘係靚數。 啲鬼佬壓抑得太耐，大家可以睇睇新聞

食左定仲揸緊？

樓主出黎唔使抖下？ 我有朋友今日都有比人濫捕

屌晒班陷家鏟老母

食左2,3波了

抖緊。有心

樓主玩呢隻好堅 一晚食幾次

我對ＭＧ都仲係好有信心

頭先29.09震走左
入唔入返好

頭先冇留意個po 睇返已經30.X……
依家仲溝得？
業績幾時出？

走得唔錯！

大家睇盤買賣就可以食下少少波幅

成日驚賣左上唔番車

車就幾時都有得上

Strong hold
申利$13.8 底

一陣睇下會唔會回番再上

呢隻國民教育博彩，只要下星期大盤唔大跌。上$33-35冇難度

4字頭

樓主真心有料，只不過太多新手唔睇大盤就叫哂春，好人一世平安

愈升愈有

大市跌都要逼住扯低, 咪吸貨囉, 成個市跌唔通一定要升咩!
小小波幅就叫哂春

多謝樓主
Penn $28.5
不過入咗好少

31高唔高J到

等回 收盤難突破

Thx ching

25蚊聽樓主講入左半倉 來回波幅食左好多了已經

Yup! 今日收市穩到31個位已經唔錯。如果31.5咁上下收市就好靚仔

$29 cut loss, $30入返

31.6

$31.7

幾時止賺

今日上唔上到32.5

Penn Byd J

J 已升 5%

睇個勢有機

$28.5入
$32 食咗先？
定再等下？

食

32.11

好升得

你12% 喎，可以食左先再追啦

多謝樓主
25.8同30都有入 食到d波幅 再回再入

正確

屌 31.5 放左 會唔會上唔返車架

現價唔敢高丁 等佢回下再入

啱啱放咗
賺咗百零蚊
多謝樓主！遲啲再入先

好似8%咋
不過都好開心

點解冇啦啦咁勁嘅

多謝樓主，好在個日即買J

好似就開返喇

冇跟呢隻添

但學唔到你 一日已經食幾轉波幅 佩服

將樓主啲心水放埋一齊睇

有牛牛LOGO比人屌老母!

美金定港紙

重點係唔好輕易破功, 少講粗口
小心破功

美金啦

Set左止蝕位15% 投降
輸左800usd

相信我

跟樓主走幾轉波幅都返返嚟

唉，想入返
可能我燈死你

暫時升返曬無野買得落手

30就走咗

我都係呀

J而家入會唔會高j?

30 30.9 32.17走了

賭場21.8左右會係阻力位，過到就會爆上去。睇下大家敢唔敢坐穩

25蚊走唔走好 得100股定等回落啲果時溝多啲

可先走 穩定穿33 先再接 等 4字頭, 33阻 低位再買

仲可以

尾市有力再追左d

信緊樓主睇埋呢個禮拜
PENN贏既冚到MGNX蝕既
反正冇樓主都未必捉到隻PENN咪當打個和

30蚊放左賺左一水 見佢跌到28就瞓教

一瞓醒變左32

Power Hour 狂升

尋晚震一震搞到唔敢加貨

同MGNX 打個和

希望MGNX 生性

屌29放左
訓醒已經32
上唔番

尋日臨收市入左

臨訓之前仲係30.x一訓醒見到升到咁 而家揼春無入

尋日忍得手冇放啲call

我都係

樓主 MGM點睇

要買唔係今日買

penn 落左車
上唔番了

大家既然睇好賭股,做咩唔直接買想關ETF?

依家入byd仲得唔得🙈🙈

有咩心水
飛機落左車 而家好多cash

penn放唔放好

正 jj輕鬆賺百幾蚊

雅各布斯工程集團(Jacobs Engineering Group Inc)J.N：
*雅各布斯獲得國家洪水風險評估2(NAFRA2)合同
*雅各布斯工程集團-環境機構估計四年合同價值為1000萬美元(800萬GB)

3，4日前已講緊jacobs黎緊會有好多廠房設計合約。水利工程係side dishes ， 好消息慢慢續少續少黎。

路透5月27日電-雅各布斯工程集團(Jacobs Engineering Group Inc)：
*雅各布斯獲得合同，支持福特下一代商用車的開發
*雅各布斯工程集團(Jacobs Engineering Group Inc)-在福特宣佈總投資2800萬美元建設新設施後簽訂合同

底下有好多唔能夠公開既資料, 短線可持有睇9字頭。

15分鐘 購入J

開市15min後？

已放 覺得會回一回

高開 85.13

80.4入咗100股
而家84.5 再加倉？

呢個位再追可以嗎

等回一陣波幅 低位買入

好 等$84

Penn咩位 可以再入

期貨瀨屎咁跌 等多陣有機會執平貨

Penn咩位可入？

等

剛買了J，是咪長揸去90就可以？

好硬淨

等緊31.5

轉左MGM

覺得mgm有得玩？

要小心

入唔到.....
冇回過今濟...

想食左轉先但又驚入唔返

點解？

唔好起飛住

我都未上車

一齊等下一班

+1
點算 J唔J好....

penn 4 月份十幾蚊個時HOLD 到呢家, 岩岩先發現呢個POST
其實呢家美股, 只要係對疫情有幫助/ 美國本土reopen 既野都會爆升.好似美國航空股咁 ,dal 18$上到26-7$

咁忍得手

落錯車上唔番
等下先 隻野波幅都大

想等31.5 希望得

仆街Penn 咁硬淨

我另外一隻LVS 就咁撚廢

同你買入價一樣
係咪加J?

開走左

33入返了
破咗阻力位

我都入咗

聽日蝕賣823 有五雞幾，現價all in入J/penn ?
跟左樓主29 入左400股penn 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️thxx

落錯車

J 84入唔入

PENN 破左壓力位 33.5入唔入

想入

手痕入咗33

一開市32落左車

同你差唔多

X3 咩位上番車去
依家直上緊

CNTY有力

全線賭股都升到爆

mgm

破咗唔係應該J咩

mgm on99

係咁升 入左33.7

壓力位係36 驚

其實點睇想學下野

34啦

34了

mgm 早放左

有冇10蚊摟下股推介🙏🏻

34 高j 好唔好

美股4月份個時隻隻都咁低, 起碼升番疫情前90% 先會諗放, BA都維持都好耐120$, 你忍到手,呢家都賺2-30%
基本上呢家買美股唔會止賺

其實係 到疫情完咗
好多嘢都一定升返晒 爭在你有無耐性等

而家PENN入得? 破左阻力

港股呃錢, 等緊隻長實派埋息, 即刻清港股倉, 美股賺個D港股敗番唔小

港股已等於A股 不了

港股本身都冇美股跌咁傷

同意 賣哂港股轉咗美股
但都蝕咗成70k hkd
好彩樓主呢隻幫手揾返d

想係度真心多謝樓主造福人群 算係咁既社會環境中既一點慰藉 可以暫時放低政治新聞開心下 唔好俾Mgnx單野影響到你

我都感謝樓主俾大家有機會賺錢

隻gmbl 電子競技 屌唔屌得過

升到100%就放咁一半 淨低嘅博上40蚊
希望大家搵到錢捐少少去612
祝大家長賺長有

Agger!

止賺未？

望40

+1

回番啲俾我上番車先啦

penn 係望40 定就咁set 止賺40?

通常回都係唔敢買

34.4走左小部分 落翻再入

回緊，你又敢唔敢上車，定係又諗住回多D 先？

仲有咩股推介下 樓主
呢隻差唔多了

38好走 唔會上到40

兩日前聽你講0.6開咗0612 38蚊call
今日1.6了 食咗先

我呢兩日入夠 恰陣轉頭睇下尾市點再算

38 可以走先，40要等多陣。
呢隻野唔係疫情一早衝爆$40

CNTY 上晒力
set 幾多收割好

PENN 34.5 入左

巴點解唔睇下樓主啲交易圖先出手呀

同你樣

搞到依邊得番少少資金入penn
果邊就損哂手

睇下有冇機上38

直線插水

香港市場冇「投資」價值
好聽啲叫炒，實質係賭
而事實，係俾莊家撚

係得中資股先有得炒起

有班友離場先，要回一回

回啦 人踩人啦

34走左食一轉先

33.5入

根本7成股都中資

我其實係佢跌到70$ 先入，一直係都係67$-69$徘徊
日日睇新聞睇到想扔，就黎成版變中資股，諗住忍到6月尾派息打個和，一個國安法打浸哂
當上一課，傻仔左無睇過人大開會既野

多謝樓主指引

PENN 深不見底

回調再加

直插

無放到

呢一波回得好勁

已穿33

仲諗住35蚊全放

我34又入返 all in左 我依家好驚好想死呀

幾錢？

33@100

又上翻車

33上返車

上番啦

走咗call即刻回 好波
等機會再入

same

Us 倉隻隻＋10%以上🤦🏻‍♂️港股on9 打算all in amd 等ps5

升左幾個鐘 跌十幾分鐘

amd 太高位啦

唔好再跌啦 我要恐慌性拋售架啦

美股係咁

而家有返少少好友撐場喇掛？

drop到琴日收市價

33.38
上得太早

一樣 止蝕算

molamola

搞乜撚

又要彈了

正常回調好正常姐，唔通火箭衝上43咩樓主交易圖都講哂比你聽點玩

點樣睇突然大跌？

正常升咗咁多 總有啲人覺得到價
咁佢哋咪放 個價咪會所謂回調
回到咁上下 本身想入嘅
見個價回落 咪趁機入貨
之後就升返

樓主有冇開Post2

其實我都唔識利申新手
高處不勝寒掛，你都要比時間佢慢慢上

其實係 買左唔洗睇 等幾個月
當然好似樓主咁好身手 咪可以係咁trade

J 咩料

中

穿32上車

仆街 以為33已經入左平野

穿左

跌突埋

點會咁架

33入 唯有坐下 等下禮拜

34食左32上返車

$33放左先
回一回氣再上車，睇睇尾盤點樣先。
樓主浦頭未

咩事火箭

唔知 可能美國佬食完飯返嚟入貨

穿咗

成個博彩板塊都回晒

聽日唔知會唔會穿埋30蚊

屌 仲以為乜鳩 跌左少少 就叫春

穿左再加

31.75 加持

想上車個d入左未

33.5入左

都係跟大市回應該ok嘅

33果陣入番

琴日33.x入左穿30再溝溝佢

等樓主心水

有冇傻鳩34$ 入左

你係咪就係個傻鳩

回調驚閪 等上40蚊

等今晚

J仲上唔上得過

今次又講乜

今晚公布實質嘅制裁措施

但賭股係本地既多喎
雖然呢排我都少左港股